［臭雞狙擊手］彭辛瑩！！！01

問世間臭雞何其多
有圖有真相
有圖有故事

線人報料：
全名彭辛瑩 做開可樂雞
轉攻有女嘅仔同阿叔
聽聞相當可恥
今次受害者俾佢食咗條仔
仲夠膽死喺男方屋企影相
行為相當大膽
暫時追擊到咁！

你post 2張圖就話人雞
有無證據

咁少圖？

男方屋企影嘅

聽日開02
追擊緊追擊緊

第二張似私竇 多過咩人地屋企。。
貼多d圖啦

個到直頭係林鄭屋企添啦

一張性感相+一張偷拍相+一堆文字
上連登借刀可唔可以比少少水準? 低質到我想噁喎

有無人可以po返樓主個樣出來?
我好有興趣知呢d溝唔到人就po上連登既可悲男人真人係幾撚噁心